有無90-93既巴絲入黎吹兩句？(歸位了)

無咩所謂 番2個月頭

我起完底都唔知你係邊個

做咩quit

如果要hea工 又真係唔少

有冇人今晚睇月蝕?

做得唔開心

例如呢

唔好提啦 唔係同男友未好番就有得睇

要裸辭

點解

就係想貪有趣試下其他行業..
無知識無技術

醫療

自己一個睇囉...唔知你地點解唔好, 不過睇個月亮唔駛有人陪

嗯..不要再說了...成件事一匹布咁長

男友想冷靜下嘛

好番左攰到睇唔到

我唔慣自己出街..ON99咁

未好呀未好呀

有時係要做下ON9先得架

又話餵你食野
閃到我要潛水都叫未好

係..做到9月尾
價錢不拘..餐飲唔考慮

夜媽媽自己去得邊呀
架車又賣9左

咁佢都想我俾d時間佢靜下 調整下心情先喎

跟唔到追post速度

比多小小資料我丫 真心有朋友請緊短期工

咩短工
我係未搵到工

我連呢面有咩人既速度都跟唔到

煮到夜媽媽冇地方去既地方 又有車 屋企要唔要狗？識去廁所

我都唔係好跟到..我係到打機
岩岩完場就上到黎講野

我終於有心情打機

都話賣左囉
賣左之後就邊到都無得去唉

打下魔獸啦 打完男友都唔需要了

我有朋友開補習社 細細間
但唔知你地岩唔岩咋

好啦

以為你好返就無得去滾

唔打呢d
其實我打得好唔愉快..屋企6mb上網 打到laglag下 真係開心玩算
係男友到玩幾順暢

佢果到仲好多我d玩具..噢
最衰都係我..激嬲男友豬

都係架..好番我要痴住男朋友

又閃

我ff咋 都未痴到
你地咁難服侍 放負又厭 放閃又唔得

我無呀 話你閃姐

想block左佢...

隨便

對唔住..我唔提佢
唔好block我

唔好咁無人情味
好多野想做 又要洗錢

佢要時間回復心情呀

不嬲都無

唔俾咩

佢去左滾

我都要時間唔比人閃啊

佢唔會既..男朋友你話係咪呀

佢提起先..唔關我事架

緊

公廁職業..唔好踢爆我啦

我真係唔知_ _係代表咩

白切雞我鍾意

會唔會呀

男人既冷靜方法無非都係錢銀同女人姐
男人既壓力煩惱無非都係錢銀同女人姐
男人既開心方法無非都係錢銀同女人姐
男人既心情起伏無非都係錢銀同女人姐
男人既一生一世無非都係錢銀同女人姐

今日差係個波要快同直線個到平衡唔到
都係保守些少算

我明

打摩斯密碼啦笨

咁岩喎..
不過佢呢排好似好多野做咁

咁可能同行啦..大家都咁公廁

仲有一樣係咪賓州長

應該係粗

Hi I'm new

Hi I’m new tooooo

我用過順啲既網之後 搬屋第一樣睇既野就係個網

個個都話自己30cm啦

我都唔想架..搬去邊又唔到我揀唉

佢地係30cm長
我係直徑30Cm

飛碟黎？

坑渠蓋

Hi new and new tooooo
I am new three

好似吹大左

笑撚左

咁係咩呀

準備睇入住請敲門

好好睇

都入唔到 冇用

講緊咩呀

開4G打機啦, 可能順啲

你係

令人腐敗既野

我有諗過share wifi出黎打
但會唔會爆data 話就話無限啫

權力

歸西定歸位

我最煩金錢

你就歸西

hum..我覺得我另一半會係個出色既人
走去睇過個命盤

柒橙

直徑30CM喎

打機用好少data, 除非你連佢有新PATCH都用手機download

dl個patch 都半個鐘

試過人在外地 無限4g share落ps4 proclub

又真係幾慢..

睇完子華啦
真心覺得高質同精彩

冇NBN唔會搬!

人嚟 同我送呢位先生去研究所

瞓

SA

真係好好睇

其實可以有啲咩做?

如果佢肯復出再做
排廿四小時我都會排
今次完全覺得我個十五個鐘係無浪費到
個女仔都覺得好好睇好開心

最緊要個女仔

我睇個晚佢戴哂頭盔咁濟
話今年唔再搞

新人留名

今晚都係咁講
係到唔講太多
驚劇透

咁緊係啦
之後睇下點樣再約佢睇與神同行

陪女撚貓係幾正既

公司既友情真係令我好苦惱

直接go go go
用黃子華開題
例如呀上次睇黃子華幾ok
不如下次一齊去睇戲

咁之前都有同佢一齊睇戲既

去睇牙醫

例如？

[img]圖片網址 [/img]

咁得啦

佢係我第一個會妒忌同佢有接觸既男性既女仔
我感覺到我同佢對好多事個睇法都唔同
但因為佢咁有自己既想法
我先覺得佢咁吸引到我
有時候原來係唔需要一個所有野都同你好夾既人
而係需要一個你肯去同佢去夾既人

不嬲都係咁
同d無睇法嘅人拍拖
成件事會好唔立體
你會覺得嗰個依附住你嘅物件
而唔係一個有血有肉嘅人

仲唔訓既？

訓唔著

聽日要唔要返工呀？

唔洗

就係唔洗先可以咁夜唔訓

唔駛都好啲
聽日唔駛早起身就幾點訓都無所謂

巴打你呢？聽日洗唔洗返工

聽日短週唔駛返
諗緊聽日可以有咩節目

約上面講嗰個囡囡睇戲

佢聽日都有節目
同埋唔約得咁密
等佢有時間抖下先
下星期先再約佢

有拖拍真好

我無囉

有女追都好呀 毒撚(我)連女都無得約

唔會搵唔到既
時間問題啫

突然好想食蘿蔔糕

前嗰排覺得無咁多嘢煩就會有心機諗呢d嘢
但宜家發現原來已經無信心同心情去搞呢d嘢
覺得自己好似老咗廿幾三十年咁

唔拍拖啫，無咁嚴重

睇完超人特攻隊

之前都無覺得有段關係係咁緊要
宜家睇住身邊d朋友拍拖嘅拍拖 結婚嘅結婚
就算無都仲有屋企人
自己就好似乜都無咁
唔知係唔慣定點
成日好似覺得唔急住搵個人陪我會好快癲
但自問真係無咩心情搞呢d嘢

屌 有冇人話我知發生咩撚野事

想有人陪唔一定要係女朋友呢個角色既
上黎同我地傾下又得

你換字體黎？

冇呀 iphone 邊有

今日無啦啦亂入咗 唔好意思
希望你地唔好介意我放負

唔介意呀，有冇野都可以一齊傾

求意見，自己一個過生日，有乜好做？

中咗毒

睡足24個鐘

我仲未瞓到

貢橙，典蒜

大家早晨

海洋公園
睇戲
出街影相
屋企煲劇

Btw 生日快樂🎊？

入機場維修區打個靚卡

生日快樂

做咩黎搵我

早晨
好肚餓呀

多謝
有戲想睇但星期'六好多人，我都係留喺屋企算

多謝巴打

我食左早餐了

我都係
同埋未瞓夠

生日大快樂

十一點鍾落床梳洗
之後去食18件麥樂雞先

18件好肥喎

有古惑

講下啫
我都諗緊食咩好

你係邊區

多謝

觀塘

要減肥
今晚食扒

沙嗲皇

煎塊靚扒

真開心

要落觀塘先有得食
我諗諗先

岀去食

邊間？

後街牛扒~

生日快樂 我既生日禮物呢？

識食 落我名有八五折

我都未試

我覺得係個性價比幾ok既 有d野係貴
但係會俾返個水準你

係邊架？

Book個陣落名叫明刀明槍？

有幾貴？可能過幾日試

準備睇MI6

唉

人在毒撚節
現在戰地記者捕捉到一名手持n反相機既叔叔
為咗影下一名樣子嬌俏 身材高挑 既女子的實況

三四百一個菜
上次七個人食咗二千四

朋友問我
一齊太耐過左熱戀期 同 真係唔愛
會有咩分別 我唔識答 各巴絲又點睇

我同佢 就係
我係過左熱戀期 好穩定 係埋一齊唔一定要不停講野都唔會老監 佢融入左日常生活

佢係唔愛 好多小事都會借題發揮 唔太想見你 見到都唔多耐煩

屌...打打下眼淚流出黎...

Okay啦唔算好貴

八年，我覺得都未過熱戀期

iktf bro

對唔住巴打
我講錯野 我自打咀巴

唔關你事
你無錯

要睇咩事
Btw sis r u ok?

屌，隻仁王我放棄
真係好鳩難打

下 咩事打你

正路就...咩事都唔應該打女人

少野啦，比我唔剪左你個死基佬？

個人感覺者，都冇乜大變化

屌 無睇佢username
真心左

你個死基佬擺明係M

用m巴入你

( Show Blocked User - 圓扑扑 )

條撚樣on9架

條友咩事

很想收工

很想番工

一早已經block左佢
應該又係啲9唔搭8變態佬

收幾？

屌咩

8p

放假個人好空 無野做

身在福中

好好呀，羨慕

人夾人者，我都好慶幸佢初戀都冇常見初戀既問題

因為失戀 好灰 唔想放假嘛

梳鳩冇追po

打機！

生日快樂！

收工食完飯就打機

咩圖？

圖定媽媽？

係呀絲打 搞唔掂

背多芬?!

唔記得影前面 畢 好好j

有無咩神奇cosplay？

有無人今晚出黎飲野呀？
好悶

今晚打機做毒撚

玩咩game？

lol

我個frd話快來鞭打本王

去左灣仔

今年的好多男扮女

喊定係心痛既分別

唔愛應該直程覺得甩難

dior今期搵咗我女神賣廣告 搞到我心思思想買佢隻香水

利申 有j

買完送比人

Gue 係好野

反而想問男士護膚
塊面好似冥王星

買囉
我都想買香水俾男朋友

斬掉重煉

呢啲係傷口，真係要靠醫美（eg. laser）

係
其實我幾鐘意，不過好多貴line買唔起

其實都唔知應該揀d咩色

麻麻地
想買大吉嶺紅茶果枝香水

佢用開乜色
冇用開唇膏就買返似佢本身唇色，好過佢覺得太濃艷唔想用

有個特效化妝師比賽叫face off，好正

搵埋月月 我哋去飲
不見不散

齊齊打魔獸

搭單問

之前有段時間皮膚幾好

有次面部起粒粒後手癢去整啲粒粒

結果就開始有瘡

可以點搞

早訓 多飲水
唔好再搞
等佢自己好
我都係咁 一搞又爆幾粒

我懷疑同食左雞脾啲脂肪有關

以前打機打得多, 一直飲水, 皮膚其實好左好多

例如呢？

諗住買106或者107
見到有d絲打話chanel好過givenchy
究竟買邊個好d？

托也巴買比邊個？

好，一陣見

係咪先

已經係床

落床啦

我都食完飯返緊屋企

返工就106好，岀街就105靚，我睇試色都ok
chanel比較大路，安全牌，我冇乜買過俾唔到意見你

屌你地

今日行咗成日毒撚節好攰

204

我聽日去，朋友有攤

所以咪要飲兩杯放鬆下囉

我都聽日去

咁都係買106啦 唔該你

2隻都有用過
我個人覺得chanel好用啲

人體面皮煉成

咁我又唔係好誇張
最多有一粒石頭瘡

諗住訓一個鐘 最後而家先醒

聽日去買 係咪應該點指兵兵算

我嚟望住你地飲

睇邊間個ba態度好

召喚霍絲

咁多人俾左意見

太子？

我ok呀
如果有人出

早

早 悶悶子

睇果個三日兩夜 D女係甘叫好嘈

我未睇過 連咩都未知
聽晚要自己食晚飯 喊出黎

同老母食

佢話唔煮我飯

點解既？

佢話我出街 但我fd唔同我食飯

咁咪話而家唔出留係屋企食囉

唔得呀 個時間又過左我屋企食飯時間

嚟啦喂

利申：岩岩收工

仲睇CCTVB堆旅遊節目

自己都沒得去旅遊.....

聽晚飲野是咪架

聽晚happy hour？

最快都要2200去到太子喔

10點飲我唔可以飲得太夜
聽日再睇下點

hi

咁夜？

收工冇耐

忽然又有happy hour
我又miss左好多野

早！
睇完波又未夠中返工

完全唔想返工

聽日放假？

其實都係忽然約啫

早晨

今晚唔得

對你好失望

所以咪要令自己開心囉

食好野個種開心係唔會假架
你個肚腩就係證據

食唔肥

Together???

無事嗎？

Take care bro

比你發現左

10p太子應該okay

Take gd care

唔怪得你今晚話ok啦

屌

又冇乜關係，因為今晚得閒者

個fd約左我又唔起身

屌鳩佢

我未知呀，一陣同朋友出街
唔知捱唔捱到10點

ok 多謝關心

thanks bro

岩

返屋企先囉

約左人唔到咁上下出黎係正仆街

好悶

電話都唔聽點屌

原來我男友係29號去旅行 去一個禮拜

我約佢1230

我等緊佢幾時先捨得起身

打比佢叫醒佢啦

唔等啦 直程話唔出啦

打過 佢無聽

屈佢請食飯

通常呢d遲到撚都唔肯請 仲要講到自己大條道理遲咁 我d朋友都係咁

呢d又係唔要得

仲要遲咗到跟住畀人話 仲夠膽死話翻你做咩話佢

晏少少再覆你地

我啲fd都係
我中學約到而家都習慣左
佢話約十一點我就話即係十二點啦
之後十二點半到就差唔多

好想訪問下佢地其實係咩心態

咁真係有野做嘛(唔願起身，掛住玩電話，去廁所，化妝，唔知著咩衫)
屌，大家咁熟啦，個一陣你唔係要計呀？
都出到黎啦，唔通你又on99返屋企咩？

佢又唔會既

佢仲未起
我食個公仔麵先 餓死

咁今晚四季自助餐佢走唔甩

兩點都唔起係咩玩法

請我飲珍珠奶茶就夠

唔知 我淨係知我要食野
唔通個天都唔俾我約男仔朋友出街

男要女等唔應該啦

飲一打

算啦 佢都唔係特登既

咁誇 我仲差佢5舊水

咁無數啦

遲到應該要佢唔洗你還

我都想

佢會唔會遲d睇到呢個post
有次我俾部電話佢睇
呢個post彈左notification出黎
佢就知左我acc

唔好撚理佢啦

無上開應該唔會咁無聊既

等u

仲話唱k飲茶

佢日日上

我行完個動漫節唔知會唔會去睇戲
如果去睇就應該捱到
唔睇我就直接返屋企啦
我行完再答你地

都無野既，你又無屌鳩佢

飲夜茶

佢唔嬲我既

佢夜晚話番屋企食

我覺得放得一日假好唔夠

咁真係唔洗出

你地可以開始先 我後join都得

agger
過多陣開始會不安

我已經不安
我fd起身了

叫佢請食飯

一個星期至少放七日

最少都應該放3日

我想番足7日工
有無人想放假 我幫佢番埋

好狗喔

Aggar

我最快都應該9點幾先可以drink milk

我唔飲酒

屌，好多人

仲好多變態佬

我要LV包包

而家排左8個字

有人約我聽日去動漫節 但我唔睇動漫 唔知去唔去好

星期一無咁多人既
咪當行下街囉

冇野做既未去行下

仲要係third wheeling

入到去都係要排

今日懶唔做運動要睇哈你波凸!

做人點樣可以唔好咁頹

搵D野做

一齊drink milk kick arse

我都會想開始一個新嘅興趣
但成日好無motivation去做任何嘢
連訓教都無心機

行完啦

好唔好行

好多野都要排
但消磨時間幾好既

多唔多男扮女？

我又唔多覺

gay test...

我想學寫英文藝術字
由年頭講到就年尾

霍生同我講佢病左
佢其實想我點
明明snapchat火又斷左 心心都冇埋
明明琴晚先打完3rd anniversary
佢大可以唔洗再理我
但係佢今日同我講佢病左

唱完k 開心

當睇唔到對你好啲

你地是咪今晚會出

好想呻 我條仔個家姐真係好撚自私

我食完都9點幾
飲到十二點幾一點囉
你得唔得？

都靚

可以，你係邊

I meant 邊到走

我完都十點幾，而家先牛角等位

我而家係尖沙咀準備食野
十點可以到太子

旺角？

好 10點太子 邊度等

地鐵站b出口下面地圖等ok？

做咩事呀

召喚車巴

可以呀

係老銅，應該十點鬆啲

S都唔錯，有生之年幾架必買，458, S2000, wraith

係度，我係上面等你地？

我地坐底先，你到左我再同你講

明明已經講清楚

黑絲嚟唔嚟呀

好

我懷疑我會遲

你係邊？

搭緊地鐵嚟 而加係鑽石山

你地玩得開心d

遲少少啫，唔緊要
我到左啦
著住件白色米奇老鼠T

Mickey Mouse

你大約幾點？

過緊黎，好快到

聯合廣場後面有間叫魚米
隔離有間樓上吧

你到左樓下再同我講

唔係通菜街個條酒吧街？

唔係

原來係始倉先啱

得，十分鐘到

你地到哂？

到左啦

到左咩魚米

大家玩得開心D

可惜你唔黎

我啱啱醒

still go on?

大家玩得開心點

My heart will go on

安全回家喔

有無咁快呀？

我講你地要安全

Always safe

ok
我返到去會講聲

下次一齊

下次一定要到

Btw homed la

so late

屌？

叫月巴送u囉係附近

又屌？

又話飲到十二點一點 而加約點呀？

⼃

幾

我返到啦
下次再約

鬼叫你唱歌咁好聽咩

唔係我嚟架屌

我都到

sor
我打錯
我講車巴

正評

唔關哥事喎好似？

早啲休息，工作加油喔

一對一，super!

好似係太多野講
我同你既話題未完！

Okay okay 是毒撚的錯，下次繼續okay?

你仲未答我個問題 我比少少時間你諗下

死線戰士車

Btw我預視到我聽日會好犯賤咁早起身

早呀
我由八點訓到朝早六點
禽日只係醒咗8個鐘
其餘時間都係訓

所以星期六日真係瞓多過做其他野

今日做咩咁熱

返工天，上水天

做隻勇敢香港奴

呢兩三日都熱

真心熱 仲要唔知醒

出咗門未?

出左啦 又要遲到

點解人生要返工咁痛苦

順手幫我買豆漿菜肉包 今朝早只係食咗兩隻蛋白

我咩都冇用冇買

冇食⋯⋯⋯

屌你咩

起碼都叫醒左，月巴。。。

從不食早餐，繼續減肥！

早喔 追po未
話說琴晚講太多野 今日喉嚨痛 屌

未
可唔可以唔追
訓咗太耐
好似有5頁

5頁者，道義上要追喔

我表示無事，又起撚左身on99

表示下次唔講野 但係琴晚條問題要答我喔車巴

真係訓得好正

唉
都係果句

車巴仲唔答?

屌
得，毒撚認輸，晏啲下載okay?

我是好人

文化問題，口音問題

終於del哂啲fd

美式正呀

好想知咩事

點解？

我9點先起身
立即請半日假之後再訓
而家先正式起身

車巴對於英文既口音有好大既執著

廢青

仲諗住訓多陣tim
真係訓得好舒服

廢青!

仲屌緊我對女朋友嘅態度

公平咩

我無左份勤工喎

理鳩班on9

屌，自己都未搞掂自己喇～話我

即係我morning call fail

點解仆街先多人鍾意

殺哂

我下個月都冇

係咁架，唔係咩啊？

人地第一次用英文教書呀
如果佢用倫敦腔 應該更多負評

訓得好舒服
禁熄個鬧鐘就繼續訓

從來沒有

我係覺得好笑者
好多中國人都係咁，我讀書個陣都有
Btw倫敦腔一定全班仆直

手停口停

估撚到

慘

而家出門口返工啦

毒撚食飯終於有人陪

不停恰眼訓 救命呀

飲咖啡啦

會肚痾架

咁果汁

熱牛奶?

要買囉

咁咪會仲眼訓囉

Same here

食lunch時去買

唔係全日射？

Ive come here to drink milk

意志力

一係不斷搵野做

再唔係 唔食飯去訓教

而加就返去訓

咁我有責任心既

其實係我想見個女仔啫

屌啊咁近

又係咁

佢返工會有動力啲架

年青人！係咩野驅使你係咁攰既情況下都仍然去返工啊？係愛？定係責任感？

比左把遮佢
佢好開心

係窮呀

開足全日會好攰

幾時收工啊

好眼訓 一陣仲要出去食飯

啦啦聲食完啦啦聲訓

而加扮工等收工

聽日放假見工好緊張

放鬆啲 冇事既

加油！

早晨！岩岩訓醒

一定得既

你就好啦

加油

gj

跟著又捱一星期

車巴是咪想比人打？

有名你叫。。。車巴
車巴佢真係想俾人車巴佢

有機會再見到佢 就用美式英文轟炸佢

lets do it together
我英美中港式都得

咩式都得 英式殺傷力冇咁大
美式比較建議

i very thank them

出黎隻揪囉！利申180磅大肥佬

嘩屌你，我認輸

記得用倫敦腔

咁琴晚個個一定唔是你嚟

對我0殺傷力啦

真，180lbs

點睇都唔似囉好冇

佢係似撈偏啫

自稱30歲

人格謀殺 明明是好人毒撚

咁我都無計 燈光師做得好

明明就我毒過你

啲客講，唔係我自稱

客形容180歲 30磅既車巴

打和，Super！

得30磅，但仲努力減緊肥，年紀大啦再唔減好易死

做gym!!??

不嬲都舉鐵架啦
周不時Lunch返去舉

舉水機水樽嘛 左一樽右一樽

舉埋霍景良

水樽咁輕唔夠玩啦

水樽連水機咁舉

真心 我好重

咁大獲

都唔重喎應該

咁都叫重，我笑而不語

大隻仔

屌 講到你舉過我咁

大肥佬

呢個po比我地三個騎刧左

放心，明天上班，我又安祥辭世

Oh rip 定你先

多撚謝喔

我打完牌再上水

舉埋鐵再上水

比你地揀 你地會揀

1） 人工低 冇咩野做 同事傾得埋 冇咩辦公室政治 返office
2) 人工高4-5k 忙 可能有辦工室政治

利申： 鍾意充實啲 忙啲 人工冇所謂

1
同事好d起碼日日都易過d

我揀錢

一定係1
咁辛苦唔知為乜

1岩妳啲

又quit

住得清水灣已經有錢 仲要三層

不過option 2係未有offer 我連apply都未apply
只係如果真係quit應該最唔捨得都係班同事同我個老細

淺水灣啊
南區啊，真係有錢

Apply左先，然後揀1

其實想打淺
你都係架咋 小康

但係2就真。大公司

屌你啦我貼地

咁又唔同講法喎，去馬

有我地冇既煩惱

印度人連動物都不放過！ 印度8名男子輪姦懷孕母羊致死

屌真係cls

分享正能量

所以我唔敢去印度 真係好恐怖

GBA模擬器啊

92巴打路過

走來不容易

我都唔敢去，好污糟

今日執行李無上水

明天東京

真係好想玩返

快啲比ac我 我好唔鍾意差人錢

遊玩時開心一點⋯⋯⋯

去聽下個錄音

所以先爭扎

定照apply左先

上水啦
輸四百

Apply 先

我都好似係要搵工了

好 我失眠 聽日仆街了

飲杯奶再訓

開咗本小說 睇上癮

咩小說？

連自己想做咩都唔知

慢慢諗清楚先
能力上做到既，自己有興趣既，慢慢收細個範圍

有時會好唔想煩，諗不如做返以前嗰行算。但難得都走咗出黎成年又翻入去，過翻d忙到喊嘅生活(仲要其實我唔中意呢行)，就真係不了。

咪當條後路囉
萬一你山窮水盡
都有公司會請你
唔會無飯開先
咁之前你咪慢慢諗囉
有得選擇緊係唔好做啲自己唔想做既工啦
唔好令自己後悔嘛

都係嘅 當有條後路都係好事
短期內都唔會山窮水盡
但真係都無做嘢成兩個月
所以先覺得好似要畀d壓力自己咁
但嗰種疲態就一路都喺度
以為抖咗兩個月就可以覺得無咁攰
但好似個人就越黎越頹同sad咁
一諗起又要搵工又要由頭黎過就好想死

咁你就要逼自己盡快去搵啦
你個人個引擎一著左就會好好多
無咁攰咁頹架啦
加油啦，我訓啦
聽日傾

可能你未搵到個適合既方法休息啫

有時真係會覺得自己就黎癲

唉今日要番早
早晨

說個笑話......

明明請左假 但係仲諗住宜家趕返去都仲趕得切

遊玩時請別忘記買手信給我們

點解請左假仲番去？

早晨
一落樓下架小巴就走左

太港奴

Lets go!

想陰我

不是點quit了嗎？

Apply la go la, 大公司係伏但落cv緊要，原理同big4

真係喎 差幾多個tier啊大佬

咁dbs好啲喎

好驚

平常心

我都玩緊

最憎係條蛇
最柒主角之一

條蛇係衰在打擊面細，如果可以學多啲其他屬性招全好勁
依家御三家最勁好似係夢特火虎

最勁永遠都係夢特火雞

一下地震就唔見咗

早
終於等到今晚睇子華神

我快過你！天下武功 唯快不破

攰到冇心機返工呀屌

打唔入地龍

同埋地龍本身快過你

讓下我得唔得

唔得，落台啦

加油

屌
唔知係訓唔夠定真係有啲病
一起身就唔舒服周身唔聚財咁

大家咁話

今日先星期二咋

幾時先到星期五

我要等到星期日先放假
有排等

今日一定要出SSP買皮
（好熱，日日都唔想出去 ）

收工未

順便食個維記囉

我會簡dbs
聽人講恆生對員工好撚差

飛了

玩得開心啲

手信please

忙左兩日 終於有一日上番黎搵大家傾計了

咩位先 btw加油！

新版哥真係頂唔順，珍鑽493已經係我極限

屌做到now

屌你咁贏撚哂

好撚慘做撚死朕啦今日

辛苦你啦
收工早啲返去抖

有排都未收，食飯咋

Go and get some fries

今日LAST DAY

恭喜

希望我走左唔好太快冧檔
到時又搵我翻去就麻煩

有好路數？

冇啦 要搵工

加入車巴團隊 助你穩奪英文dse 5***

我PTE OVERALL 90分有冇得做TUTOR

梳 tutor只收女仕
男性需由打雜做起

打雜不能沒了我!

利申:識得幫printer入紙

要識換女廁廁紙

好眼瞓
收得工未

利申

唔知係咪最近熱氣
個鼻正中間位置生左粒暗瘡
好撚痛，又樣衰
搞到今日全日都載口罩做人

今晚飲返啲涼茶先
我同事見到我個鼻紅左
問我係咪扮巴基

RIP

Take care bro
And rip to ur friend

之前有個朋友自殺走左, 前幾日重有講有笑

走之前佢係怪怪地, 但冇人真正理過佢

唉

自殺又幫唔到個種心情實好灰

收工啦

rip

屌 買燒賣 落錯左喼汁

有個中同
中學果時俾人恰(果時佢有濕疹 皮膚差)
上到大學就......唉

有啲野真係阻止唔到

所以做人未咁仆街
如果唔係 好易害死一條人命

酸酸地醒胃呀

兩隻汁都係同樣色先大獲

節哀順變

但今時今日個世界就係
我所作所為害死幾多人都好
無親手殺人就關我撚事
呢種可悲既價值觀充斥成個世界

越食越肚餓架會

我落完先知⋯ 仲要落左好多

你當牛肉食個觀感就啱晒

但係我唔食牛肉球

唔食牛定點？

我想問，點解又係我

Nocd

Rip take gd care

Btw 肥毒車工作也中槍指數: 3

偏高

未到五算好

毒撚比人欺

聽日一定會係好天既

你又知？

玩爆左水晶有啲空虛，唔通要玩寶石

牛都還好
牛肉球係唔鍾意

你生日我送巨型牛肉球比你

有無玩大陸啲改版？

唔駛客氣喎

冇喎

漆黑的魅影
你上網搵下
個評價相當唔錯

中國東西，不了

諗起要返工就

SSP D鋪頭變左好多
買唔到配件，淨係買左張皮

買咩？

你想整咩架？

唔好講埋啲衰野啦

唉屌 點解

點解六合彩又唔中

你有買？

今期無
有金多寶我先會買二十四十蚊玩下

配件，D字扣龍蝦扣果D
唔係無，不過同size又會唔同色，完全唔襯

自己車個袋
整本筆記簿俾男朋友

車袋
咁勁既你

成田第一餐

乜都俾人殺曬舖

唔勁，只係買唔到啱心水既袋
自己車其實麻煩好多

味道如何？

你諗住車幾大個？

從來唔買，梳

屌你好想eat！

你買碗雲呑麵頂住先啦

幾點啊屌你雲吞麵
雲吞麵都好想食

你個面應該都多野食架喎

26x30左右
我上一上淘寶見到個類似我要求，想幾十蚊買個袋算

心意啫
佢唔介意既

唔係，袋係自己用
俾佢既係筆記簿

我以為兩個都比佢
咁自己用又唔係貴就緊係買啦

好，咁慢慢整佢本簿

機會處處係7，80年代既香港

共勉之

慘過食屎

早晨喔，今晚有野做，要舉個早鐵先

早啊

早咩鐵 食個老麥全餐先喇

屌咩咁撚肥

我表示準備出門口

已經到公司

公司早餐緊

今日好多野做

尋日見工點？

今日暫時未好多

好柒喎

通常都係咁而講下有咩先接唔接

但係都覺得自己柒咗

入到server但係比人hold住哂啲飛

買咩?